年青人，係咩驅使你做淡友呀？

年青人，係咩驅使你做淡友呀？

係窮呀，日日幻想股災可以發達，DLGH

布兄, 要低調D 驕兵__ __

逢8必災，係命運

雲哥

個個都想做丁蟹

唔明扮人做乜膠

你起底睇睇先啦

英雄主義

中point

今日402賣左10手700，我450 入，虧損好多皮
我改做淡友

5 皮少事

布清，係跌到我怕

雲爺爺成功預測今日大跌 聽日會點走

布神 教我點樣可以做牛軍做到日日賺幾皮

對一般港青而言不是小事

45 萬輸 5 萬10% 姐

呢45萬好多是銀行借返黎，
借左條數要分3年還，有排未清